😂😂😂😂禾吊哂你地老母

😂😂😂😍😍😏😏😏😚😝😕☹️🙂

邊撚個負皮牙😤😤😤

吾通你好高質？😏

我叫屌你老母死翻去5p喇

你知吾知自己講咩？🤔🤔

曲線呃負評

咪撚再比負皮拉😭😭

收皮拉😤

( Show Blocked User - 單丸奕迅 )

多謝🙈🙈😘

😞😞

負評我比既 屌你老母

玩夠假膠未？

收皮啦打手閪

留名

正評不解釋

咁打手定手閪

創意台都唔假膠

停止呃負評

喂喂 做足全套啦 畀人見到啦

😂吊 疏疏疏